乜而家香港人乜都屌

捐又屌，唔捐又屌

係鬼而家 一直都係㗎啦

同你一樣